［求救］一覺瞓醒左耳塞住 撩下仲流血

又未到完全聽唔到嘢
但係感覺有啲水喺入面
諗住撩下點知流血
但又唔覺得痛
想問係咪發炎 :~
上網搵話唔快啲睇醫生會聾

月經黎

快啲睇醫生啦

睇普通科醫生得唔得
專科好貴咁

當然係睇咗普通科先，佢覺得有需要會轉介你㗎啦

冇嘢比健康更重要快啲睇醫生

好 多謝巴打

rip